<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="links">
        <item>adosmetrosdeti---https://archive.org/download/raya-and-the-last-dragon-2021-dual/Five%20Feet%20Apart%20%282019%29%20DUAL.mp4---A DOS Metros DE TI---Dos adolescentes, Stella y Will, se encuentran en un hospital debido a las graves enfermedades que padecen y que amenazan su vida. Poco a poco comienzan a conocerse y enamorarse, pero deberán enfrentarse a las reglas hospitalarias que los alejan.</item>
        <item>red---https://archive.org/download/snwh_20220317/TR.mp4---TURNING RED---Mei Lee es una chavala de 13 años que se debate internamente entre ser la hija ideal de una sobreprotectora madre o encontrar su propia identidad. Mei está en ese momento en la vida en el que te apetece estar de cháchara todo el día con tus amigas, en el que te gusta la boyband del momento y, cómo no, algún chico en especial.</item>
        <item>shrek---https://archive.org/download/snwh_20220317/sh1.mp4---SHREK---Hace mucho tiempo, en una lejana ciénaga, vivía un ogro llamado Shrek. Un día, su preciada soledad se ve interrumpida por un montón de personajes de cuento de hadas que invaden su casa. Todos fueron desterrados de su reino por el malvado Lord Farquaad. Decidido a devolverles su reino y recuperar la soledad de su ciénaga, Shrek llega a un acuerdo con Lord Farquaad y va a rescatar a la princesa Fiona, la futura esposa del rey. Sin embargo, la princesa esconde un oscuro secreto.</item>
        <item>shrek2---https://archive.org/download/snwh_20220317/sh2.mp4---SHREK 2---Después de luchar contra el dragón que lanzaba llamas por la boca y el malévolo Lord Farquaad para ganarse la mano de la princesa Fiona, Shrek deberá enfrentarse a un reto aún mayor: sus suegros. Cuando Shrek y la princesa Fiona regresan de su luna de miel, les espera una invitación de los padres de Fiona, el Rey y la Reina del reino Lejos, Muy Lejos. Los recién casados se ponen en camino con Asno. Todos los habitantes del reino de Lejos, Muy Lejos han salido a la calle para dar la bienvenida a su querida princesa. El Rey y la Reina se mueren de impaciencia por ver a su hija y a su príncipe, pero nadie les ha dicho nada del aspecto de su yerno ni tampoco de lo mucho que ha cambiado... su pequeña.</item>
        <item>encanto---https://archive.org/download/raya-and-the-last-dragon-2021-dual/Encanto%20%282021%29%20DUAL.mp4---ENCANTO---Una joven colombiana puede ser la última esperanza para su familia, cuando descubre que la magia que rodea a Encanto, un lugar encantado que bendice a los niños con dones únicos, se encuentra en serio peligro.</item>
        <item>spidermannowayhome---https://archive.org/download/snwh_20220317/SNWH.mp4---SPIDERMAN NO WAY HOME---Tras descubrirse la identidad secreta de Peter Parker como Spider-Man, la vida del joven se vuelve una locura. Peter decide pedirle ayuda al Doctor Extraño para recuperar su vida. Pero algo sale mal y provoca una fractura en el multiverso.</item>
        <item>rondaerror---https://archive.org/download/spider-man-no-way-home-2021-dual/Rons%20Gone%20Wrong%20%282021%29%20DUAL.mp4---Ron Da Error---Barney es un niño solitario que recibe un robot llamado Ron, destinado a convertirse en su mejor amigo. No obstante, el robot se comporta de manera extraña, lo que llama la atención de un malvado ejecutivo que quiere usarlo para ganar dinero.</item>
        <item>sing---https://archive.org/download/snwh_20220317/S.mp4---SING---Buster Moon ama su teatro y es capaz de cualquier cosa para salvarlo. Sabe que su sueño está a punto de desaparecer y solo tiene una oportunidad: organizar el concurso de canto más grande del mundo. Tras varias etapas, quedan 5 finalistas: Mike, un ratón con voz suave; Meena, una elefanta adolescente con miedo escénico; Rosita, la exhausta madre de 25 cerditos; Johnny, un joven gorila mafioso; y Ash, una puercoespín punk-rock que quiere deshacerse de su arrogante novio y cantar en solitario.</item>
        <item>sing2---https://archive.org/download/snwh_20220317/s2.mp4---SING 2---Buster Moon y su elenco de animales artistas se preparan para lanzar un deslumbrante espectáculo escénico en la capital mundial del entretenimiento. Solo hay un problema: debe convencer a la estrella de rock más solitaria del mundo de unirse a ellos.</item>
        <item>estanddebesos2---https://archive.org/download/snwh_20220317/tkb2.mp4---STAND DE BESOS 2---Después de un verano romántico juntos, Noah se va a Harvard, y Elle regresa a la escuela de secundaria para cursar su último año.</item>
        <item>estanddebesos3---https://archive.org/download/snwh_20220317/tkb3.mp4---STAND DE BESOS 3---Decidida a aprovechar al máximo su último verano antes de empezar en la universidad, Elle Evans hace una lista de las cosas que todavía quiere hacer, y piensa en su futuro con Noah y Lee.</item>
        <item>luca---https://archive.org/download/raya-and-the-last-dragon-2021-dual/Luca%20DUAL.mp4---LUCA---Luca es un monstruo marino que vive debajo de un pueblo de la costa italiana. Cuando sale a la superficie, adquiere una apariencia humana, y conoce a un nuevo amigo, igual que él. Juntos emprenden una aventura entre humanos que odian a los monstruos.</item>
        <item>raya---https://archive.org/download/raya-and-the-last-dragon-2021-dual/Raya%20and%20the%20Last%20Dragon%20%282021%29%20DUAL.mp4---RAYA Y EL ULTIMO DRAGON---En el fantástico mundo de Kumandra, humanos y dragones vivieron juntos en perfecta armonía. Sin embargo, cuando unas fuerzas del mal amenazaron el territorio, los dragones se sacrificaron para salvar a la humanidad. Cerca de 500 años después, esas mismas fuerzas malignas han regresado y Raya, una guerrera solitaria, tendrá que encontrar al último y legendario dragón para reconstruir un mundo destruido y volver a unir a su pueblo.</item>
        <item>eternals---https://archive.org/download/eternals-2021-dual/Eternals%20-2021-%20DUAL.mp4---ETERNALS---Los Eternos son una raza de seres inmortales con poderes sobrehumanos que han vivido en secreto en la Tierra durante miles de años. Aunque nunca han intervenido en el destino de la población, ahora una amenaza se cierne sobre la humanidad.</item>
    </string-array>
</resources>